黑警袋至少兩萬幾銀一個月 你服唔服？

警員準備出動前，於立法會內「大合照」。

有示威者被催淚彈擊中，頭部重創，血流披面不斷吐血。

有外籍人士被「清場」警員無故顏射胡椒噴劑多次，即使其同袍上前阻止亦無效。

有網上影片拍到，數名防暴警察衝向一名落單的示威者，將其拉倒，其他同僚亦蜂擁而上，多人一同毆打該示威者。

警員把夏𢡱道示威者驅趕到金鐘地鐵站口內之後，疑因不堪被罵黑警，失控至用胡椒噴霧射向手無寸鐵示威者，不理樓梯人多危險。

警施放催淚彈後 拍手慶功：「呢個係你們嘅榮耀！」

黑警袋至少兩萬幾銀一個月 仲高過消防救護

你服唔服？ 唔服就爭取扣佢地人工
香港人出份糧俾你嚟打香港人架？
唔扣佢哋人工等佢哋以為自己打香港人真係榮耀
呢班黑警傷天害理 滅絕人性
滿手鮮血 不知羞恥
豬狗不如 叫警犬都影衰啲狗
無能警 絕子絕孫 小心收尾嗰幾年

以下開放一人一句 接力鬧爆黑警
榮耀？ 等佢哋行出街都抬唔起頭做豬狗不如

完全唔明要4萬個警察做乜 平時搵佢 唔係死人強姦關權貴事 又唔會理你

屌你老母, 兩蚊都唔服

督察4萬5

還富於民啦

咁好老實講句

香港是亞洲治安數一數二最好既城市
呢方面 警察的班是最大功勞

最起碼大家敢出夜街啦
你去菲律賓, 印度, 敢唔敢出夜街??

就係因為太好 搞到冇人比佢地抗
咪搵市民黎發洩囉
你今日比人發洩左未呀？

你夠唔膽一個人夜晩9點後行深水埗

收皮啦
仲提菲律賓？

警察放工之後, 你點知佢係警察??

喺公共治安香港係真係數一數二 諗諗下可能得日本，而西方都係得北歐幾個地方好過香港。

不過認同今日佢地係有用過份武力。

利申: 唔係幫警察，只係有嗰句講嗰句。

收皮啦
治安好唔好係睇人民質素
唔係啲狗有幾做得野
唔block柒你條撚頭都唔得

7.1如果仲有得遊行 除咗叫淋畜生落台 就叫埋減依班仆街人工啦

全部都係我地既錢

如果多d專業技能人士 (e.g. 會計, 藥劑, 護士) 去考督察
有"事"就sick leave / quit
之後都可以食番老本行
警隊力量就會大大下降!!!

黑警冚家產